Tuli Ann Nöinberg ette ja laskis kirja panna oma wõera laste raha mis tema juba oli wälja maksnud, kõik mis temale 1883mal aastal 13mal Septembril oli määratud.
Makstud on igale ühele see on:
Hansule Nöinbergile 126 rbl 72 kop.
Jaanile Nöinbergile 126 rbl 72 kop.
Jürile Nöinbergile 126 rbl 72 kop.
Annale Nöinbergile 126 rbl 72 kop.
